衝定唔衝唔應該係預先set死 但要準備

係呀發夢呀！

好多post已經研究緊衝定唔衝，但現場衝定唔衝，好睇前線人手數量，講緊係前線會分工衝而唔係齋企嘅人。

621究竟有幾多人冇人會知，如果前線人員唔夠，寧願坐都咪亂衝搏清場搏受傷

記得切勿戀戰！！

衝嘅，自己睇返出面巴打整合嘅裝備清單。裝備個身，唔該都裝備個心。個個都驚中彈，但係唔係一聽到聲就拉隊退真係頂唔順嘅，麻煩都拉返人返嚟，頭兩排打緊近身戰，根本唔會知後面退咗。前面巴打食棍又食椒，中後要走都拉返佢地，唔好由佢地死呀！

另外，如果可以，每個人都大概睇下可以點滅催淚彈。冇人可以預計到時粒嘢飛去邊，所以大家都要有基本知識！

各位，621發夢見。

雖然已經好多po，不過都自推下！
加油呀咁多位手足